颱風打到嚟 間Diving Adventure 仲要我地出海潛水 係咪屬於罔顧消費者安全??

又唔退錢 係咪想搞出人命先安樂

幾時出先得架
出邊到又唔撚講
出加勒比海呀?

出邊到係重點咩?

係，香港潛水都冇野睇，冇所謂啦

梗係唔撚去la, 幾千蚊一條命

帶你落水底咪安全